有冇人開始享受濃郁TG中個種慾仙慾死既感覺

宜家聞普通空氣已經滿足唔到我

下次大型行動幾時

肚柯左好多日.........

唔好咁痴線啦

唔見TG唔捨得走

Cls 上次嘔撚到我仆街啊

真係會上癮

宜家係街見到地下有d口罩濾咀會衝上去索

痴線唔通黑警係煙度加毒品

痾到仆街 不了

我懷疑班POPO自己已經上咗癮
佢哋瘋狂係咁放TG其實係幫緊自己上電

你想唔等如人哋想

唔好咁痴線，仲要開post

次次第日都柯，DLLM。

週末不聞TG味，縱使遊行也枉然

呢兩日係咁屙

每日十八區開花

其實真係會上癮，唔聞唔舒服。

你話打飛機D漬黎

中毒定上癮

大佬唔好咁癲

汗漬黎架on9仔
tg用生理鹽水都沖得走 點會有漬留低

可能有為刺激個腦會分泌興奮劑 甲狀腺素之類
所以有啲人好享受x game